其實皇仁書院係一間邪惡嘅學校 千萬不要安排子女入讀

出名舊生：
孫中山-炸彈襲擊恐怖份子頭目
霍英東-走私
何鴻燊-開賭害人
湯家驊-投共
黃仁龍-支持興建高鐵，推出遞補機制
許子岳-非禮空姐
羅咩聰-作為曾俊華心腹，竟然接林鄭嘅job
沈旭輝-欺世盜名，其實只係用中文覆述外國專家觀點當自己研究心得；疑似投共

真係無個好人

策劃放炸彈、反對聯省自治、聯俄容共呢三樣夠遺臭萬年啦
仲有辛亥革命唔關佢事㗎

我只係睇到佢地大部分都搵到好多錢
同埋皇仁書院俾到學生既人際關係網

孫中山是著名變態蘿莉控

舊生network:只懂錦上添花，最叻割蓆，要來何用？

例：何志平出事有一大班中學同學同佢求情
許仕仁犯罪成班舊生即刻扮唔識佢

女既點入皇仁讀書？

Sor 我柒咗

仲要趙完鬆 拋妻棄子

子女

孫中山應該加埋戀童癖

仲有
皇仁師資極差 同學間不是互相幫助 陸運會入唔到決賽都會仇恨第8名入決賽嘅同學
當年皇仁流行術語係「皇仁精神 符碌贏人」
成班人以為考試成績代表一切

一碌鳩打死一船人

讀軒尼詩官小入到精英班必入皇仁
好多窮人入軒尼詩官小
呢班窮人肯讀書就會入晒皇仁

成班都係反社會極端恐怖份子危害社會既極危險人物

係

呢班都係皇仁書院引以為傲嘅舊生
你可以試下搵個正面嘅
我hold住咗沈祖堯末講因為唔夠料批評佢係咪欺騙市民

孫中山係恐怖分子

末未

如果女既入到去，個閪即刻升值萬倍

講到你想入就入咁
你以為你係邊個

我真係皇仁書院畢業
新會員你好

一切都是因果報應

毓民話聯俄容共係正確的！ 教主講既唔會錯

我不嬲唔buy黃毓民

仲有戀童

讀書時期身邊有好友自殺
之後做過一排社工
深知自殺者要背負巨大既折磨同痛苦
想爭取安樂死幫到佢地

畢業之後係社會兜兜轉轉叫做打混過
見盡人性既險惡
意識到社會各階層係度崩壞緊
諗返起當初同學既死
同做社工時聽聞既野
發覺有好多自殺case其實同社會根本性有關
唔係一言兩語可以解決到呢種"根本性"困難

曾經嘗試好努力救過一個單親家庭既學生
比過好多"假希望"比佢
但離職後第二年後從舊生得知佢竟然再次自殺

覺得既然呢個社會冇得改變
最起碼要有安樂死呢個選擇
等佢地唔洗走得咁痛苦
可以安心同有尊嚴咁告別
我覺得為左實現呢一件事，比做一個社工更有價值

要令社會各界支持安樂死
就要引起廣泛注意

曬命 post
u win
皇仁真乜勁
點先入到

係，頭先唔記得咗

皇仁對比其他貴族書院算係平民都有機會讀

自己老友個女都唔放過，cls

入軒尼詩官小受六年苦

教咗班考試叻嘅壞人出嚟
成班人覺得成功就得 不擇手段都無問題

失敗就係恐怖份子
成功就係國父

所以我懷疑拉登細個係香港讀書

睇唔透真心定假膠

lm

記得以前中史miss講過如果黃興唔係死得早既話, 佢先係今日既國父

真心
邊度似玩膠？

皇仁中史老師唔會夠膽咁樣講

見到共產黨日日搬佢個神主牌好噁心

個五毛黃毓民收皮啦

唔洗舉咁多
一個湯渣已經夠說服力

總之犯法就唔啱啦

傷害清狗感情

湯家驊都係繼承孫中山啫

就係佢個票搞到成個中國都係講普話

真？唔係話fake news嚟？

仲有：
何妖
許仕仁
林煥光
司徒華
老而不梁智鴻
盧寵物
石thanos
盧偉國
高永文

偶像

皇仁嘅教育就係為求目的不擇手段
出到社會為向上爬害人係必然結果

高永文唔算太衰gua

參考祝英台

bingo

插班都得嘅。

你唔係以為你講幾句就可以少幾個競爭對手下話, 你唔入我個仔入先, 8

呢個算唔算邪惡？

沈祖堯

名校好識玩
一定比機會窮人上位

因為有錢既唔需要努力上位

又有新會員

連登公屋仔啲後代考鳩到皇仁咩
你去babykingdom啦

好過dbs, 專出大仆街

巴打可唔可以開個post講下孫中山 想知多啲

讀皇仁非禮做痴漢乜事都冇, 你唔讀我讀

佢聲稱「消滅」咗沙士
所以我上面講我唔夠料評論

無account

名單上至少仲有另一位

湯家驊係衰11喎

我都係在三登聽番嚟
等高手講會好啲

孫大炮

偉大嘅蘿莉控

有天收

變性咪得
見過有個皇仁妹（grad後變性）

無足夠證據

有無名？

自從呢單野就正式投共

證據係哂共匪到

想唱衰等人唔爭住入去讀
算把啦
邊會有人理你

rip

民主黨根本就係學孫中山

當革命成功第二日，佢仲係夏威夷食早餐睇新聞先知
係黃興搏命

利申冇意見

點同，何志平無妄之災，許仕仁自己攞黎

咁唔只一個喎。

嗰陣時精神病發

即係至少有三個

樓主軒小 一定係搞珠碌入去嗰啲廢鳩

睇黎妳做社工都唔太專業
比假希望一定係問題，因為當假既揭發後反作用更大
而且自殺者係心理上既問題比現實更大，除非你個個案好似門徒個劉華咁，佢唔死就全家死
個人想自殺，你爭取安樂死意義係乜?
就係妳都同意佢去死但因為犯法妳唔可以建議?
如果妳同意佢去死就根本唔駛提供任何服務比佢啦，佢要死自己搞得掂啦
搵得社工就係唔想死
如果真係有安樂死妳會送幾多人去死丫?
社會上根本性問題係sturctural of social work呢個範疇有相應做法，學藝未精又或者自己價值有偏差唔好害人

我都係咁話 (自豪)

何議員都講明靠老豆搞關係先入去

閪佬黎，扮撚晒野搞鳩國民革命軍

皇仁龍

名校

又一個皇仁仔想曲線話自己名校使唔使咁自卑

上咗熱門

推普？

皇仁舊生會中學？

唔熟呢段歷史
唔敢講

台狗入黎屌柒你

無計

關咩事
個一票之差係以訛傳訛

正解
利申：皇仁仔真係好撚毒

樓主-考試考上癮

衰非禮都冇事

「打程序」脫罪
其實好大機會有非禮

師兄

唔講何君妖嘅

咁老實講 就算明知有問題都唔等於會被感性控制到理性而唔知

無人pound of佢

唔係好明

呢樣真，雖然間間學校都有，但皇仁好多人細細個同你玩權鬥，玩手段心計大把，先唔係出面諗咁純

你睇連登幾多專家
講咁多全部批評
咁大段野建設建議乜都冇
自己就鍵盤戰士專家

利申我同呀哥讀軒小，不過呀哥入皇仁，我入維官

求其講兩單
1.我阿媽教書
俾咗本中文科教師用書我
我影印晒俾同班同學
當然收番佢哋影印費
（好彩當時無版權條例）
但成班同學好憎我

2.我係班長（選我出嚟等我做粗重嘢啫）
平時朝早疊報紙多數我一個人做
疊好另一班長徐紹基（1993-1994總領袖生、即在壹週刊害我個記者嘅男朋友）就會出現
拎報紙入教員室
日日都係咁 永遠唔會早小小出現幫下我手

有班小學frd中學讀皇仁 依家讀完大學5個有3個做政府工.....仲要日日po埋哂親中post係ig

維官係好學校

做政府工梗係要親中
升職快啲

留個名先

仲有 何君＿

DBS呢？

皇仁就係專門訓練社會上呢批醒目仔

袁國勇你唔講？

喇沙仔正過皇仁仔

無人pound of 佢，所以完全唔記得

唔知呀

猿國勇而家又咪奶共仔 係咁大灣區前普通話後

你支持謝安琪？定覺得佢係正面例子一個頂十個？

唔清楚

仲要戀童又重婚

無妄之災
半年未夠連登仔已經開始修改歷史

真？

Yes

暗瘡肥婆呢？

成班男同學爭住。。
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
杯葛佢

你唔講定要收錢先？

我都識好多QC仔，無邊一個係真心好人。

湯家驊-衰11

有個親戚入左去讀之後有精神病
廿幾年都未好

佢絕對正面

你on9?

加埋何君妖入去

你係咪仲做緊LO?

L字頭公廁姓？

屌你講呢啲
不嬲都係成班癲佬圍威喂架啦
邊撚個正常
蘋果年年影啲家長未派位都打哂飛機，真係好好笑

聯省自治咁撚流都支持，驗腦啦

係，應該報三個價
揀最平嗰間
做漏咗
同埋無expect佢哋以為影印係唔使收錢

辭咗職好耐了

萎人

呢間嘢除咗讀書叻少少之外 咪又係一間普通男校
Agger成間嘢無個好人

有咩英勇事蹟？

你肯定只係少少？
QC簡直係狀元搖籃

官校有錢仔?

開賭害人

咁咪好，希望你第二日出名真係做好事

我同皇仁斷絕晒聯絡
唔知喇

北伐好啲？

DBS最出名咪杜民宅

考試叻不等於讀書叻
最多只係算小人之學

咪又係年年一兩個
入u好似得一半定六成？

一年一兩個啫

班狀元出到社會咪消聲匿跡

醫生唔出名正常

唔知點解，港島男校啲人（皇仁港華KC st paul)比起九龍男校啲人（DBS LSC 九華）啲人多啲功利味, 特別鍾意做建制狗，少啲騎士精神

每年狀元最多咪5-7個
QC年年都出到1-2個真係好鬼屈

呢啲學校只會拎啲狀元打飛機
無人記得考得差果班

我呢屆唔係
鍾意自由，做自己想做嘅嘢，邊個都咪撚管我地
功名利祿定中二病spirit都不了

講開又講 qc啲alumni好鐘意拎’qc仔’呢個身分打飛機

做無國界醫生

龍緯文

平民男校黎講 我覺得英華仔真係好高質 文武雙全 冇咩負面新聞 又唔毒溝死女

金生都唔識, 上乜野連登

其他學校唔敢講
皇仁學生唔少以做狀元為人生目標
點可以做到狀元？
跟marking scheme
而家媚共搵到錢咪個個媚共
遲啲港獨搵到錢就仆晒去搞港獨

但個個at least 中產人工

老師都放棄我哋
間學校無value added
你係勁就係勁
包開尾就包尾
同學間亦絕少互相幫助

你邊屆？
我中六時已經無晒自由

係陳庭佳

只識錦上添花 最叻割蓆
唔知有咩好pound of

一間名校靠畢業生人工嚟自我陶醉都幾悲哀

喺香港對醫學稍有認識嘅人都會對佢肅然起敬

唔好意思
我唔識嘢
可否講嚟聽下？

英皇一個梁振英贏左

佢呢科micbi, 一直以嚟都無人吼，又搵唔到錢，無人想入行，政府唔重視唔畀錢，直到沙士佢同高記搵出冠狀病毒，政府先知微生物研究幾重要

之後瑪麗有病人生毛霉菌，爛腸死咗，正常人都會諗係咪啲procedure出錯，佢竟然諗到係一隻藥出事受污染，可惜法例罰唔到間藥廠幾多錢

沙士嗰陣死咗好多hcw, 個個淨係識喊。其實佢03前已經一直強調，撈醫院嘅，做infection control係幾咁重要，無人理，咪出事囉，陰公

人人知佢做micbi, 但係無乜人知佢仲有幾個專科資格，不過佢鍾意做micbi，唔鍾意睇症

做醫生，窮極都有個譜，但係佢生活就係好簡單，日日都係“袁國勇裝”，屋企有幾套一樣嘅嚟替換，興趣就係睇吓星，聽吓classical（有時間嘅話）

佢做任何事都係evidence based，無痛腳，無可爭辯，不過佢就係因為呢啲科學家性格，唔想理港大啲陰質行政嘢，覺得太混帳，無道理可言，之前先退出校委會

提出個個撚樣 自己都係軍閥
只係希望justify 割據呢樣嘢

即係非名校就好關照考得唔好果班？

有錢係入dbs同lscs

零乘一萬都係零

樓主連袁國勇都唔知有咩事蹟令我想問你係咪50年前畢業
你冇喺新聞見過都一定有喺學校聽過
不過算啦 我諗好多師兄弟都費事理你
可憐你冇喺呢度搵到值得你鍾意嘅人/事
本來以為你講笑 點知你真心嘅
盡情負評

你咁講提出統一嗰個都係想justify自己可以統治全國啫
係理據嚟架咩？咁樣就證明咗聯省自治差啲？

勾結外國勢力陰謀顛覆國家政權

大部份人一早當我死咗啦
唔理咪唔理
當年有事想人介紹個律師師兄幫手舊生會都唔肯
消滅沙士有沈祖堯添
你哋繼續high啦

典型皇仁畢業生思維：
用一個袁國勇駁斥「無個好人」論
跟住玩「無人理我」（一早同qc斷絕晒來往啦，驚你咩）
繼續你哋嘅酒肉生活啦
我乞食都唔望皇仁畢業生施捨呀
仲有既然你覺得皇仁咁好
咪分享下你校園生活幾美好、同學幾咁互助互愛、老師幾咁敬業樂業、畢業後大家點樣同心協力在各行各業改變社會囉
唔使可憐我㗎

其實每間學校都總可以搵出一堆作奸犯科嘅畢業生，就好似梁振英間KC都唔見得有幾好

名校嘅畢業生可能政商界多，自然多人知道佢地啲衰嘢
非名校嘅畢業生就算唔出名，都唔代表佢地冇做壞事

咁講法其實間間學校都邪惡，所以個重點唔係俾仔女讀最「好」最「純」嘅學校，而係教識佢地點樣判斷是非，做佢地覺得正確而且公義嘅事，唔好俾學校/社會搞到自己隨波逐流

用中學嚟標籤人其實都幾無聊

聽講老師會主動補課

其他學校有年年上報sell自己？

我唔知呢啲料係咪未update
「How Can SARS Be Treated?
There is no confirmed treatment that works for every person who has SARS. Antiviral medications and steroids are sometimes given to reduce lung swelling, but aren’t effective for everyone.

Supplemental oxygen or a ventilator may be prescribed if necessary. In severe cases, blood plasma from someone who has already recovered from SARS may also be administered. However, there is not yet enough evidence to prove that these treatments are effective.」
但如果至今仍然係科學界共識
咁所謂消滅咗沙士可能只係一個安撫香港人嘅童話
如果有所謂科學家精神
係配合政府粉墨登場做抗沙士英雄定係向香港人講出真相？
由於我跟得唔夠貼而且好多嘢只係靠google搜尋
所以兩位皇仁畢業嘅沙士英雄就無放喺一樓
不過見有護校譽人士出言嘲諷
姑且貼小小資料搜集結果出嚟拋磚引玉

仲有而家喺邊啲人畢業幾十年仲成日用自己讀邊間中學嚟show off?

係好奇你喺邊個星球嚟連袁國勇都唔識啫
冇諗住駁你個「無個好人『論』 」個論證咁慎密點駁啊你話係咪先 而且我地從來冇因為師兄叻而覺得自己都叻 好驕傲
所以唔會列甚麼甚麼名人同你鬥多就贏 你話乜就乜啦
空穴來風未必毛忻
你有啲咁嘅睇法咁嘅心態一定有啲唔開心嘅經歷
雖然我不感興趣 一定好偏頗
但係我唔浪費唇舌講自己喺學校得到嘅嘢啦 你聽完又唔會改變啲咩諗法 刺激到你仲唔開心添
你唔開心你唔中意自己間中學我尊重嘅
不過坦然啲面對 唔好借唱衰佢嚟宣洩自己嘅恨意
我覺得你會好過啲囉 只會越嚟越唔開心
同埋如果你喺外人我就唔會理
但係你係舊生(當你真係先) 啫係一定係曾經對呢間學校有好大嘅期望 好中意佢 而家先咁憎佢
但你心底又一定係仲有啲感情未磨滅同時未滿足先會咁得閒出post講
我會話你加油啦師兄

希望你會睇埋後面嘅回覆

「而且我地從來冇因為師兄叻而覺得自己都叻 好驕傲」
皇仁文化向來如此喎

毛忻

靠公關技巧和緊跟中央政策上位，非學術出身！比較符碌，上任成年張通告仲用小丸子template ！年份又錯

佢用語音輸入啫無謂捉錯字啦
不過叫佢講下佢見到美好嘅一面就話擔心刺激我
其實你叫人「盡情負評」我先「唔開心」喎
你捉錯用神了

死link

咩錯字？

空穴來風
未必「毛忻」

力推一帶一路

唔係點上位？

Er...你真係qc?

佢係虔誠教徒，無理由咁奶共

其實大致上都認同，尤其係師資甚差同value added嗰段。
不過老實講，"同學之間合作唔多" 又未必。
勁有勁嘅一堆，弱有弱嘅一堆，除非你係不幸被冷落嘅一兩個。
但人際呢樣野又唔太關學校事，相信唔係皇仁 就算其他名校，非名校，小圈子一樣會存在。

以前剛入大學講到中學話題時，我都會同同學講皇仁專出港共狗官。
不過又咁講，人在高處，總係會向錢看，質疑良心。
就好似每年狀元被訪問到政治立場時，為咗前途都唔可以答反共，只可以答啲模棱兩可嘅答案。
不過慶幸自己喺中學正正係地底泥嗰浸，唔會有呢種煩惱。

btw上次基哥事件之後都睇得出連登其實有唔少QC alumni

我地就華仁精神 輸波打人

毛忻都唔識 樓主邊年畢業定係真係扮QC仔

咪咁認真，留意返佢捉你錯字

問佢咩錯字，佢咁答，咁大家知乜事喇

覆完先見到 毛忻唔係錯字 明嘅會明

你講得太明顯喇，一陣又有人扮

好多新會員
原來要查證一個人係咪皇仁畢業係要識「空穴來風」下一句

Google 咗
原來毛忻係一個地理老師名/花名
都話斷咗聯絡
鬼知你哋新一代有個咁嘅地理老師
仲用嚟測試人哋係咪真係皇仁畢業
自己返禮堂睇下Senior Morrison Scholarship 仲有無我個名啦（不過可能年代太久遠拆咗）

由此可見皇仁學生質素有幾低

笑撚咗

新舊會員有乜關係？你認為新會員就一定係00後？
其實唔係我地去查證，係你自己露出破綻。
Anyway , 雖然唔知你因咩原因咁憎qc, 希望你可以放低。

如果唱歌仔，拔卒有個大仆街，咁皇仁點唱好

好笑
前幾年嘅老師名/花名
人人都要識唔識就係扮皇仁畢業
喺一個公開論壇講小圈子入面嘅無聊笑話仲用嚟「證明」我扮皇仁畢業中傷 「貴校」
呢啲咪就係皇仁教出嚟嘅人辦

前幾年人唔笑狗都吠啦
扮都唔該扮得似d啦

留名睇你聽日俾人笑

其實你知唔知幾多年了？

話明扮架喇點會知呀

我google見到2013年有人話俾佢教咗幾年
咁唔通佢講番1982年嘅事？
咁我柒咗

樓主真係愈描愈黑

繼續啦 笑得開心啲喎 聽日敗走連登唔好喊

笑到仆街

HKU都係最邪惡

咁你咪講下 「貴校」有幾好囉連仔又唔會bam你

Why?

文中提到的孫中山，仲有林鄭，仲有其他高官。

樓主雖然個人比較鑽牛角尖,不過的確係QC Grad.

樓主係個Appellant

HKU有無引以為傲？

唔識「毛忻」就係扮皇仁書院畢業㗎喇

我就唔係皇仁書院畢業,純粹路過講句公道話je.

謝謝你

唔明你咩意思

「提出嗰個撚樣自己都係軍閥」
咁樣就證明咗聯省自治係廢？
提出政治理念，嗰個人一定要大公無私，呢個理念實踐對提出者自己要一啲好處都冇，先至係可以被接受？

我覺得所謂聯省自治，只係軍閥想尋求權力下放，掌權嘅一班係冇文化視人命如草芥嘅軍佬，聯省自治/所謂聯邦制係中國唔適用囉

加上當時已經聯邦制已經半實現，效果係點你自己都知

北洋「軍閥」時代總好過共產黨專權
咁當然你可以話孫中山都估唔到個江山會俾共產黨食咗
佢聯俄容共，借助蘇聯力量建立黃埔軍校都係「為國為民」啫

邊個會知共慘黨腐化得咁快，個陣真係中國新希望，同埋孫中山其實冇乜可以除咗引入外國勢力

你又如何評價石敬瑭？

何志平無妄之災？唔撚係掛

樓主出埋真名點扮qc

樓主要睇下精神醫生啦，好多人都憎以前間中學，不過樓主果種憎法都有少少變態，影響正常生活

唔識毛忻就唔係該校畢業生

一向有睇啦

其實講左咁耐，樓主係咪因為收返同學影印費俾同學杯
同埋head prefect唔幫你疊報紙所以咁憎qc

追左成個post淨係見到呢兩個point 係咪我睇漏左

天才

不如你總結下分得好散有少少難跟

我讀咗七年
隨手舉兩個例子
你歸納做因為呢兩件事引致我有不滿
仲有我無迫佢哋影印
大可同我講唔要
如果係expect我唔應該收錢真係無嘢好講
我就唔得閒同你玩
唔追po就放棄我啦

唔使咁大反應 我因為睇完唔明先問姐
見你對呢兩件事好上心，所以先想問發生左咩其他事 no offence

俾人杯都幾慘
樓主一定好撚奇怪

出名樣衰
中三至中五日日被同學打添

入嚟當自己係老細叫人俾個executive summary佢
人哋唔得閒=唔願意答
又咩人人都有不想人知的過去
On99

完全唔知點解你會理解成咁咁我睇完真係唔明你點解咁憎qc 除左果兩個point
果句已經好心加密埋，你就自己quote返出黎
你中意啦

1.唔明就睇多次啦
或者呢啲對你唔重要嘅嘢就唔好浪費咁多時間
2.唔使你咁「好心」，多謝先

有冇現任qc仔知唔知顏惠容中文老師重有冇教？？

睇左3次，你唯二有d說服力嘅point係你d同學唔感恩你幫佢地影野仲憎你轉頭，同埋你嘅同學無盡到佢嘅職責老奉叫你做野。
你自己又全部講d唔講d，對你果時學校環境又係，對你校友嘅仇恨思想又係。又唔係你肚入面條蟲，點知你經歷過d咩？
拎幾個qc grad嘅撚樣黎做例子一碌鳩打哂幾十年嘅畢業生，你覺得自己真係有道理符合邏輯？
依家問你兩句又起哂鋼，呀大師兄，以理服人好唔好？

多謝你睇三次先
咁係咪要寫自傳先滿足到你？不過到時你仍然可以話「講啲唔講啲」
我list出嚟嘅都係皇仁書院用嚟sell人嘅舊生
你要玩邏輯即係同「大陸人都有好人、我識有南亞人好nice」一樣穩勝，我唔夠你講
你態度惡劣仲怪人「起晒鋼」
我唔配係你師兄，同屆同學已經當我死咗
唔好認親認戚

仲有我話「出名嘅舊生真係無個好人」從而慨歎皇仁書院係一間「邪惡嘅學校」
上面已經即刻有人舉出袁國勇沈祖堯做例子反駁
你要「以理服人」咪加入駁斥我
唔係一邊要求講道理
一邊就想起底
認為我咁樣講係因為個人不快經驗引起
你咁樣好似係訴諸動機
其實你理得我讀得開心定唔開心；
真係皇仁畢業定扮皇仁畢業？
你當我以前喺皇仁門口乞食都得㗎
你想「理性討論」請你回應主題
勿浪費時間做背景審查

我唔兜圈，你拎d出名qc仔出黎做例子，講到學校教育方針就係為左培育返呢堆人出黎咁，其實想問點解你會咁諗？校訓勤有功同五大核心思想，邊樣教緊你做仆街？無錯qc出左好多名人，我亦都唔敢話佢地係咪好人，但一生人咁長經歷過咁多野，你就話係中學影響，你自己覺唔覺得自己有少少詭辯

咁首先請佢哋唔好畢咗業幾十年都仲用中學讀皇仁嚟自我陶醉
第二我就睇到皇仁書院呢個組織有個傾向，舊生成功就話出嚟認叻、舊生闖禍就「一生人咁長經歷過咁多嘢，點會同中學有關」
我淨係聽過「勤有功」、五大核心思想就唔太知係咩

負責任（Responsibility）、正直（Integrity）、兄弟情（Brotherhood）、勤奮（Diligence）同埋追求卓越（Pursuit of Excellence）
我認我google嘅除左3同5我都無咩印象

社會上唔同階層都有好多o-boy，而通常佢地見到大家都係因為大家係校友而互相幫助，我自己都受到好多師兄照顧，其實對舊生身份有歸屬感有咩問題？
出左堆你口中嘅邪惡嘅人，都有好多舊生睇唔過眼出口鬧，例如你幾時見有人以何君堯盧寵物為傲？起碼我見親都話佢地係校恥，唔好又用另一條碌鳩打另外一船人。
由頭到尾，你個邏輯係qc出左堆仆街，所以間學校係仆街，你覺得無問題咩？300幾個comment一個valid嘅point都無，所以我先想問樓主你經歷左d咩，有咩因素令到你有呢個思想。

你呢啲就係叫偷換概念
一樓列出嚟嘅全都係皇仁官方引以為傲嘅舊生
所以你唔見我有放何盧落去
你而家話「我執住一堆枯枝嚟嘈」咁我真係唔識點答你
至於你認為成個po一個valid 嘅point都無係你個人價值判斷，我無意同你爭拗
你可以當我喺皇仁高士威道門口乞食乞咗好多年一蚊都乞唔到
要理性討論請勿再做背景審查然後嘗試訴諸動機

新一代？

首先，多謝你既資訊
有幾點想講一講

第一：的確有呢個人，但如何證明樓主與Kam係同一個人？

第二：假設係同一個人，再睇返aab, hcal, cacv...Kam事件只可以講係不幸，不過其結果的確係符合其行為所致。

第三：假設係同一個人，由於樓主曾經歷一系列不幸事件，誘使其發出既意見及偏見係對所有qc 仔是極為不公。

最後
真心希望樓主可以早日康復，同學習放下

你有自由踩qc 人地就冇自由愛校？

印錯張通告關校長撚事咩

咪叫你哋分享下你哋美好嘅經驗抗衡一下負面評價囉

啲因果關係搞到亂晒

上咗熱門，千七個正評真係未試過咁威

早3 4年退休

毛忻 李老友 梁維 monna
好掛住佢地

唔通有人係橡皮圖章？中央話一帶一路就一帶一路？EDB話奶共就奶共？下屬俾乜嘢未睇清楚就蓋印？

黃仁龍算好好喇

幾十萬個先出幾個壞人 咁都叫邪惡

樓主扮得唔夠似呀

咁咪叻仔囉，繼續找正面信息啦

咪叫你哋當我在皇仁門口乞食乞咗好多年一蚊都乞唔到

咁就要叫校方同舊生會捧過另一批皇仁之光出嚟喇

Clue?

學生證+連登名是常識吧

都話叫你當我係在皇仁書院門口乞食多年一蚊都乞唔到